[PS4] IGN投票：最受期待PS獨占遊戲 《最後的生還者2》奪冠、FF7重製版第二、對馬島之魂第三

IGN投票：《最後的生還者2》為最受期待PS獨占遊戲

因為接下來有多款平台獨占 3A 大作即將登陸 PS4，知名媒體 IGN 近日做了一個小調查，根據玩家投票結果??顯示，《最後的生還者2》（The Last Of Us Part 2）為最受期待的 PlayStation 獨占遊戲。

據悉，此次共有2萬餘人參與了此次投票，在所有四款遊戲中，《最後的生還者2》以43.1%的得票率高居榜首，《最終幻想7重製版》（Final Fantasy VII Remake）佔比28.8%排第二，排第三的是《對馬島之鬼》（Ghost Of Tsushima）14.8%，小島新作《死亡擱淺》（Death Stranding）僅獲得13.3%的支持率。

這裡稍微提一下，除開《最終幻想7》不談，根據之前Sony發布的信息，《對馬島之鬼》、《最後的生還者2》、《死亡擱淺》都是會登陸 PS4 的。

延伸閱讀:
[女裝劇情還在] 本周Fami通雜志《最終幻想 7 重制版》導演野村哲也采訪要點

[PS4] 股東報告疑洩露《對馬島之魂》《The Last of Us Part II》將會在2020年3月前推出

當初買ps3都係為咗last of us

last of us有咩好玩 上星期第一次玩 冇咩feel

仆街全部下年3月出

你今次仆街啦 襯個post冇乜人睇好快啲走啦

普通,好過巫師3,唔夠evil within好玩

你都幾幽默

認真 從2019角度嚟睇隻game我係捱住玩

我果陣都係 唔知有咩咁好玩

係好玩不過好快玩完 快餐game

個death唔識串 算唔算雷聲大雨點小